[急] 邊度可以買到防鬆螺帽

一定要防鬆
樓下五金鋪得普通版, 問佢乜叫防鬆有個膠圈喺入面佢唔知
講緊呢款

有 316 更好, 304 都可以

點解唔用彈介

裝多粒當迫母

加彈介咪得囉

加彈介/double甩客唔比？？

收兩粒螺帽就唔會鬆啦

旺角大照一定有
用螺絲膠又得

保險母，一街五金鋪都有

我係甩螺帽果邊, 唔係螺釘, 平時彈介放螺釘果邊, 如果放螺帽果邊得唔得?

陣間去大照睇下咩環境
thx
又唔想用螺絲膠打到咁死拆唔返

公司大把

個位太窄 收唔到兩粒 又冇得換長螺

過山？過山收絲帽平介彈介都會放係絲帽果面
螺絲果面最多睇情況加粒平介

用火彈下佢，螺絲膠有好多型號， 你計好torque , 可以同防震螺絲 差唔多

已經喺大照買到 間鋪d 野好撚齊乜奇怪野都有 謝巴打